請教大神 整網頁既翻譯內容

公司個網係用wordpress既Divi主題整既
老細叫我放D翻譯左既內容上去
我試過裝polylang點知成個網既內容撞左show唔到添
但睇返其實就算polylang好似都只係將原文內容自動翻譯
而唔係可以自己更改(?
請教下有冇人可以教教小弟應該點做?

polylang 係自己改
你裝完要入返d page set返lanaguage俾佢先會見到

原來如此! 多謝師兄指點, 而家嘗試緊!